[926] 灣仔六校料築人鏈圍高官

灣仔多間學校決定今天提早放學。

【本報訊】首場「社區對話」殺到，部分學校及家長憂慮屆時有大型示威或堵路，擔心學生安全，灣仔及銅鑼灣附近一帶至少十間學校決定提早放學。而灣仔區六間學校的學生及校友亦發起在下午築起人鏈，「迎接」出席對話的官員，冀當局了解學生訴求。

安全考慮 部分學校提早下課

受影響學校更改學生活動日程，令學生可提早離開學校。教育局發言人指，一直與學校保持聯絡了解學校情況，部分灣仔區學校基於學生安全考慮，今提早下課。局方已提醒學校必須事先通知家長及其他持份者有關詳情，並須提醒學生放學後要盡快回家，切勿參與可能出現混亂和危險的活動，遠離危險的地方。

六間學校的學生及校友發起今午四時半在伊館附近築人鏈，響應的包括香港鄧鏡波書院、嘉諾撒聖方濟各書院、香港華仁書院、聖公會鄧肇堅中學、鄧肇堅維多利亞官立中學及香港真光中學，學生擬於活動開始前，以和平、理性及非暴力形式促請港府正面回應市民訴求，並要求當局承認警隊肆意襲擊市民及為此道歉。

黑暗中的對話

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

支持

推

人鏈可以舉牌「民意在這𥚃，特首出嚟回應」之類

嚴重宣傳不足

.

叻仔

00後 we 90s proud of you all

推呀推呀推
有想法的下一代

提早收工支持C弟